電腦hang 機

想問各位大佬，我部電腦做咩事？

成日用用下就會hang 機出藍屏，想重開，佢就寫 「hard disk failure」。

夠竟壞咩？
要點先開到機？
點樣可以避免？
洗唔洗拎去維修？

壞HDD/死WINDOWS